割TVB蓆！ Cl mall 表態不簽下年合約，週四爆買日，我愛Cl mall <3！

經過轟炸Email行動
Cl mall回覆話已經冇再喺TVB賣廣告
仲承諾2020年唔會同TVB簽廣告/贊助合約添！

幫Cl Mall戴頭盔先
Cl Mall今次回覆一定唔關抵制TVB行動事，純粹市場策略，唔代表Cl Mall有政治立場，最緊要揀啱推廣渠道，reach到我呢個年輕潛在客戶，我決定爆買支持！

咁有Guts，顧客／潛在顧客都要去留言支持下！

【支持爆買日】
1. 讚好專頁
2. 派心留言
3. 爆買
4. 推post

是日精選@7 Nov 2019
Cl mall 國際隱形眼鏡店

※記得用留言template
記得係支持，唔係屌，留言唔好太政治化
感謝Cl mall 改變推廣策略，本人早已停止收看TVB，改看開電視、ViuTV及蘋果動新聞，請貴公司考慮有關宣傳渠道，本人爆買以示支持！

恭喜Cl mall加入我地whitelist！
喺Cl mall買既con一定可以抹亮眼睛睇清是非黑白
快d tag身邊戴眼鏡既朋友入黎爆買啦

究竟有幾多心心呢？

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

甴近平

未聽過咩嚟
不過G持

推

Cl mall 國際隱形眼鏡店

四眼喱表示用唔著

佢承諾就信？唔等過左一月唔見廣告先講

推啊

依家就係幫佢宣傳

唔洗等，send晒formal letter俾全部炸電郵嘅手足
佢再落TVB = 自殺

推
抵制CCTVB就係自己人

咁岩想買副con

唔好聽佢講咩 係要睇佢做咩

去留言

巴打你咁有心機

買爆

幫推

唔好比錯嬲呀, 各位巴打手足

證明喺tvb宣傳係無效果

tui

習曱甴

買開SEED 但係佢得color con

每日任

啱啱前日買完
CL mall CL mall

網店
🎈
.
實體店
🎈銅鑼灣皇室堡3樓308舖
🎈尖沙咀新港中心1/F 107A舖
🎈尖沙咀K11 MUSEA 2樓210A舖
🎈旺角T.O.P 1樓119號舖
🎈觀塘APM 4樓L4-5舖
🎈元朗YOHO MALL II 1樓A150-151舖
🎈大埔超級城A區 2樓 035號舖

好野就要like

btw 係咪好想同西裝巴、OL絲一齊返工呢，咁就要參加聽日嘅11·8和你返工啦

冇follow開想問下,你有冇將哩個po回覆返對方?
同埋你所講既white list有咩公司?

岩岩係fb message 左間野，大家可以效法：

剛在網上得知貴公司不再落tvb 廣告，覺得貴公司有骨氣，與香港市民同行。本人與朋友會開始購買貴公司產品，加油！祝生意興隆！

本身唔戴con都想買番盒

良心

以為隱形眼鏡同你買

支持！

push

推到上熱門］連登被滲透證據

幫手推，全世界改密碼

pushpushpush

推！

黃店要支持

Push

附近冇

睇睇先

有無搞錯無人推

推埋地址比大家支持下

甴近平 習近平曱甴王

佢啲con算平 比起眼鏡88果啲

成日以為呢間嘢係啲普通網店 無諗過佢地有錢到可以係tvb賣廣告

利申 一直有幫襯開

支持

係lo我本身以為得hktvmall一間網店有咁嘅財力
望望分店位置我明白了a

割呀

Cl mall
而家會開始係cl mall買con

有獎有罰必需推，多謝樓主繼續say no to tvb

冇聽過但由今日開始會四佢

Tui

巴打

巴打好有心 推

支持方丈繼續追擊TVB

習近平 甴近平

done

無用開 但會去叫多啲用既人去支持

習近平 甴近平to

好煩 根本係良知又吹奏。。。

樓主 請問金寶湯cut左廣告未？ 之前有落TVB依加咩情況？

11·8 和你返工

推。值得讚下佢地。

係咪想飲返金寶湯?

其實我都係

買con

唔係呀 我煮d湯仲好飲 但係有時懶得整就車一罐落去 依加無得車

係咪好想同西裝巴、OL絲一齊返工呢，咁就要參加聽日嘅11·8和你返工啦

Cl mall 真係好撚正呀，屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真心唔識佢
不過支持佢

咁我地要令到佢俾更加多人識，令佢知道加入黃金經濟圈好過喺TVB賣廣告

Copy post 回覆俾Cl 睇？
自己去留言啦

Whitelist 仲整理緊

你睇#1 佢回覆都好明確啦
我哋團隊已經搵唔到Cl mall任何廣告
當然你可以觀察下先嘅，而我哋就決定出post支持

大家加油屌死TVB

留言好喇, pm 會變炸pm

未吹起黃藍生活圈風就已經見過apm 間cl mall收銀位貼文宣
想影果陣比個收銀mk妹啤一啤，驚佢以為我係藍絲狗無影到

加油

屌到TVB收皮為止！

問下teammate先

旗下史雲生仲有廣告

唔撚飲

雙十一 周圍塞
曱近平
習曱甴

其實喺TVB落廣告嘅牌子係咪已經少咗好多 ？ 定係仲有一大堆 ？

At least 冇晒年輕品牌咁濟
但嚟緊有機會多返，因為好多公司一早喺上年commit咗廣告費，年尾點都要清

我哋通知咗廣告商，清commitment 都得，但承諾唔簽下年合約

即係賣咩？要幫襯下

隱形眼鏡

唔緊要，我哋打擊目標係TVB

幫手推埋呢個
白宮聯署：制裁TVB中共喉舌，爭36,093個簽名!!!，11月9日截止!!!

唔買TVB就想借我哋撈粗？

支持！！

網店買算啦好多都shk商場

用完你想媾咩女就媾咩女

散光啱唔啱用架

加油手足

本身佢都唔諗住會簽
而家有一問一問可以順便扮黃吸生意

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

支持支持

推 要畀更多商戶知 唔喺TVB落廣告先係最好既廣告

不嬲都無係cctvb見過佢既廣告，定係我睇得cctvb少所以未見過？

借個位黎

民間記者會準備去信Mitch McConnell，話佢知香港情況有幾咁水深火熱，促請佢幫幫手，立即通過《香港人權民主法案》！

宜家封信已經有10萬幾個簽名啦，民間記者會目標係11月8號前最少有 5️⃣0️⃣ 萬個簽名🙌🏻‼️簽個名2分鐘搞掂，再用多2分鐘send俾身邊既人‼️

依家就衝去簽👇🏻

之前喺myTV SUPER，myTV SUPER都會傾commitment

要問視光師，散光好似係計角度

散光好勁?
佢有得驗眼
不過只有普通CON可配最低100度散光, 即係冇COLOR CON

我記得幾勁下 btw color con for weak

唔戴開都支持，會勁推比身邊朋友

color con 我印象中冇做散光款 (因為佢冇特登訂做)
我自己都有散光50度左右 就冇配散光, 睇野係差少少
行街OK, 睇MON同字都差啲
要至少100度先可以配到有散光嘅透明CON

好開心！！係佢到買開con唔知點解覺得沾到光咁

誠意推薦pia 嘅con 超自然勁舒服，feliamo,n’scollection
唯獨唔高興係入topards系列

介紹俾朋友

無近視幫推

未聽過但會開始留意住

推 減少消費 要消費都俾黃店

老花眼鏡先要喺cctvb落廣告

曱甴平

未聽過
唔帶con 幫你推下

dllm 爽死 絕對要懲罰

而家先知呢間野。。 今個星期去幫襯

好耐無戴con 係時候入翻啲貨

大家有目共睹！
喺tvb賣廣告冇人識
一割即刻好多人識

都冇見過佢係TVB都有廣告，都唔知係咪做馬想人幫襯佢

唔用眼鏡都買下

唔落tvb廣告
我地就免費宣傳

冇近視用唔著，但支持

最近想買con 就幫襯你

Leave name

好鬼成件事。從來冇見過佢係TVB賣廣告。 之後我睇番佢FB又冇比人追擊過。宜家咁樣開post好有打手feel 。

要幫手支持佢 唔理係唔係真係想抵制tvb定純市場策略 總之唔落就支持
記住重點係做比其他公司睇 唔落tvb既利益

散光250盲撚幫襯唔到
幫手推下

推 習曱甴 甴近平

真係未聽過

下年
反口又點
睇定d好

算佢啦 幫襯下

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

比我係marketing team,我都唔想一番工開機開outlook 就見到成個mailbox 爆撚晒

而marketing team 有正當理由取消CCTVB 廣告，仲有成個年輕人群體幫你推高exposure

即時撤咗廣告，唔簽下年廣告合約
近排TVB戰綫係打緊廣告合約

團隊合作加大家支持！

推到tvb 仆街

我相信絲打係代表緊Marketing team心聲~

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

曱近平

F

MyTV SUPER有廣告，佢俾我哋炸電郵

話我哋打手簡直係侮辱

睇怕你都冇參與過炸電郵行動